有咩投資項目改錯名 令人後悔終身

Accumulator= I kill u later
雷曼兄弟=累埋兄弟
海岸居= 好戇居

唔講咁多

屌你老母

明日大愚

廢炎

浩劫灣

明日大罪

蛋殻公寓 呢D
點住得人
碰下都碎

波奇寵物
仆街蠢物

後悔咪改名囉

夠啦 屌你老母停手呀

motorola

臨病愈餓

藥智網

吉利羅𧙗

Samsung galaxy note7

風吹雞蛋殻 財散人安樂

連登討論區

冇得撈啦

笑到我腸都甩埋

當你輸到晚晚瞓唔到覺嗰陣時你就會讀得出